陳百祥呼籲集會人士收起雨傘，指「出得嚟都不計代價」。惟現場隨即下起驟雨，他馬上請集會人士「可以開番遮」。

屌柒過關家姐

次次都落雨